Vivo apex係咪屌打全場?

不過大陸野幾好都唔會買

個前鏡收埋機身入面，影相時先彈出， 唔知會唔會好易壞?

條link關咩事呢？

屌copy左右adv link

好想買

如果one plus 岀full OLED display + in screen touch ID，我真會考慮換咗倍iPhone

支拿版子就不了

形住好易壞，由其有塵攝喺邊位，伸唔返出黎

我反而擔心個摩打 塵用膠圈應該隔到d

見到apple又被拋離，班idog仲打飛機，真係好心涼

又唔好咁講，apex只係概念機，雖然有件成品，但係我諗良率極低

標題冇重點 個po冇人理

概念機即係良率低啦

...明顯係用黎睇市場反應黎咋wo

良率低既最大機會係under screen fingerprint unlock, X20 Plus 表示冇問題照出貨啦

好似要量產了

原來行845的

真心正，不過可惜係大陸廠出

agger

咩版都係垃圾，你一定無見到post

(世界第1+垃圾) update要send部手機返廠

等勇士們出動

其實vivo真係唯有一間會嘗試創新嘅支那廠

比起濕鳩牛角mon 依d先係正路